雙mon

雙mon插同一張display card會降低fps？

你同時做多一倍野會唔會快手左?